大學4年其實要做幾多份intern先夠

如題

2-3

而家啲人做5-6份都唔算多

點做5至6份
唔係多數summer break果時先做架咩？

做唔夠會點？

起碼+份

一個暑假做兩份，或者12月1月做，有啲人甚至一路返學一路做part time intern

睇返你讀乜科

唔係份數問題
4份都係一模一樣地位咪唔得
4份係每一份都多左task咪算好
daddy比到1份優差咪最好

15份左右

做過5份
全部都唔同行業

Quality > Quantity

認同 做過嗰行既大公司
Full-time要入返同scale易好多

識人好過識字
搵到好碼頭既話
1份已經夠

十分同意
返一份比到return offer/靚title既intern，好過返5-6份濕9 intern

剩係做左2份已經夠做了

有爸爸，唔洗做都得啦

點為之夠？
當年一份intern都冇做過

有爸爸同uncle就得

番5，6份係做乜？
真係咁驚fg失業？讀u4年假都無得放

Intern係拎黎識人
刷數據係無用
點解講咁多年都仲未明

年年都有新會員唔追下舊post就問問問

冇做過
咪又係咁搵工

我7份intern+term time exchange (1 sem)+3 short term exchange+ minor+上莊

無做過

但見人fg 45k 就要人死全家

吹咩，佢唔死都冇用

我覺得幾有用，一黎番多d 工你真係會成熟d 醒d, 二黎係好多老闆會J 你d experience
你諗下你請人見到個cv 半頁exp 點都覺得想見下啦
另外你有work exp 可以叫高d 價，fg 50k 係要好撚辛苦架個個summer 做野，番緊intern已經要搵定下份，你估咁撚易咩連燈仔

原來係唔抵得人地搵咁多，自己做咗咁多嘢都搵唔到咁嘅人工

0

係呀你有一份勁就夠
問題係勁果一份就係要你之前有一份普通勁
普通勁果份又要有一份普通呀嘛

上個podt 好似就係呢位巴打屌我死全家

幾時到人工高過中位數都要死全家

睇睇吓linkedin

弱弱一問, intern同pt/炒散有咩分別？

一份勁嘅已經夠晒

2

大公司1份
細公司 2- 3 份

真係冇intern就學好英文已經夠

返5,6份真係笑咗，我返咗一份然後return offer係個度做翻已經搞掂，除非你咁勁個5,6間間間都大公司就話姐，返埋D無人識嘅公司都唔知做乜

一份由year 1 summer做到 year 4都得咖，只要係好公司又講得出學到咩咪得，有用過做5,6份hea intern，尤其係overseas interns 真係攞嚟開心就算

我大學一份intern都冇做過
大學畢業之後先搵左兩三份工
好快就有Offer
利申 工程界 大公司旗下小公司

但係之前無做過又好難入到啲勁既

一份都冇做過

名校成績好/daddy connections
你自己揀一樣啦

前提係未返過intern嘅話拎唔拎到好公司嘅intern offer先

利申: 名校成績一般 靠儲intern exp 最後兩份intern入到top-tier MNC/Local所以我認對某啲人黎講intern係重要

你點做的

係啊 不過真係見過有人翻5-6份都高質 大部分人就應該3份